中文2咗，我對唔住恩師

出年tritake

下決心

ifc排左隊未